幾時先可以光復米蘭？

點解而家兩隊米蘭都咁濕鳩？

連登無意撚

國米唔好咩

國米梗係貼返贏歐聯嗰年個陣啦

no $ no talk

國米今年都叫好d,AC就

宜家隊A米好肉酸

又話買伊巴

因為有濕鳩中資

AC做中遊算啦

光復香港先定光復米蘭先